（突發）英國政府正考慮對外國人封關以堵截變種武肺

大家要走快d走，雖然英國只對“外國旅客”全面封關，但係到時港共一定用黎做藉口唔比人走

push

推

屌，又無人理

知唔知自己up乜撚

lotr唔係traveller

睇唔明？有問題？

我梗知英國唔好阻你地入境，問題係港共會用呢個藉口阻你

港共可以唔承認BNO（講明）唔承認LOTR(強姦金就係例子)

唔通冇呢個藉口就吾會封咩

咁就要先去其他國家，再買機票去英國
而家有咩國家係可以免簽入境？

所以咪叫大家快d走lo

唔知，留名等答案

要封你駛鬼藉口咩，封你咪封你囉

呢個唔關英國封唔封關事喎

我明佢講咩
而家咁多入境處職員係候機室check passport
你話去英國，佢會話「英國封關喎，你點去？入到境咩？」
你夠膽答LOTR咩？佢唔承認，截你，咁點

再者，地勤好可能會做野block

無錯

地勤連去台灣都問你一輪
去英國你話LOTR佢更加問,然後再撚你一日

無錯，地勤可以用無有效簽證、免簽拒絕你上機